［緊急緊急］Enzo 又提我地快啲簽名⋯ 仲有一日爭50,000個名 （呢個唔同㗎）

得返一日，要多50,000個名
告急啊各位。
呢個同之前嗰個唔同架，之前嗰個係要求中美貿易加入民主議程，呢個係講普選有乜計劃

Hong Kong Universal Suffrage Plan

Created by C.C. on January 02, 2020

快啲簽快啲推快啲簽快啲推快啲簽快啲推

推

done

其實簽咗咁多個，爆咗咁多個，白宮回應未？

push push push

推 deadline fighters 召喚

Done and push

Done

PISH

DONE

推啊

咪踢爆啦 簽黎打下飛機以為有人幫咋

推
聯署要人

侵侵宣布第二階段納入香港民主議程，同呢個聯署內容有咩唔同？

Enzo 話唔出聲又要我哋做deadline Fighter

不過香港始終係係自己嘅

難得有人提我地去簽，照做啦

之前簽爆咗名嗰個係講中美貿易要納入香港民主議程先有得傾
如果我冇搞錯

我要支爆

Push

Done
Tui tui tui

幫推

五萬個簽名

香港最近咁慘，但係香港人要有希望

done
push

今日要做三件事

戴口罩

洗手

推聯署

已簽並轉發,
你班死仔DEADLINE FIGHTER (我都係 )

有啲唔對路咁嘅，點解好似一直都係45006

push

你有冇睇細節
成個plan之前提過唔work 架
將區議會變下議院？

快啲簽啦

下

咁我係咪應該自膠

簽啊

唔好掛住買口罩
要雙線進行
簽呀

個簽名唔知點解個數字冇郁過

佢又唔係real time未refresh姐

可能係啦

Donr

你自己睇吓

1. Amend District Council to House,Legislative Council to Senate.
2. Senate members need to suggested by House and elected by valid voters.
3. Amend Chief Executive to Prime Minister.
4. Prime Minister should be elected by valid voters.
5. Cancel the age and nationality limitation of the Prime Minister.
6. Amend the pledge of loyalty to Hong Kong people instead of PROC.
7. Cancel NPC's power of the explanation and amendment of Basic Law , own by Hong Kong people instead.
8. Repeal the political ability and influences of LOCPG and NPC.
9. Power of citizens' initiative and law amendment power should be guaranteed.
10. Impeach of PM of 60% in Congress(Both)

推推推推推

我有睇，我照簽左，冇嘢係唔可能

done! push

簽咗加幫手推

推咗先

上唔到熱門就係咁先

簽呀 武漢肺炎個個係屋企唔洗番工都唔簽個名?

FYI
Solomon有加持

Solomon Yue全力推薦 "香港普選計劃"

簽呀 想唔想拎番封關權架 暖氣軍師們！！！！

推上熱門啊屌

不如置頂所羅門加持哩點啦

搶緊口罩都要簽

簽個名30秒搞掂
效益高過響連登留言，Facebook畀嬲嬲啦

ps: 我係黎推既

靚仔晒

push ah Diu nei

快d簽啦，又俾Enzo串緊。

可唔可以幫手推呢個上熱門呀連登仔？

一直辛苦幾個月為咩呀？！幫手推啦屌你！

今次過唔到lu

買口罩買到傻撚左呀？做實事呀！

早幾日簽咗
連登推post真係冇乜效率

簽左先 反正2分鐘

咩都試下

signed

pish

再推

人手置頂

.

簽左未？

原來唔同

知道你地冇出街

佢哋發聯署成日都要幾日唧牙膏咁整幾個

幫手發

發凸

Gphone人權法推左幾年都推唔起
哪怕喺佢係高登過街老鼠嘅時候都冇停

According to the requirement of HKHRDA of 2019 , Hong Kong people now propose this as the plan of Hong Kong Universal Suffrage in 2020.
1. Amend District Council to House,Legislative Council to Senate.
2. Senate members need to suggested by House and elected by valid voters.
3. Amend Chief Executive to Prime Minister.
4. Prime Minister should be elected by valid voters.
5. Cancel the age and nationality limitation of the Prime Minister.
6. Amend the pledge of loyalty to Hong Kong people instead of PROC.
7. Cancel NPC's power of the explanation and amendment of Basic Law , own by Hong Kong people instead.
8. Repeal the political ability and influences of LOCPG and NPC.
9. Power of citizens' initiative and law amendment power should be guaranteed.
10. Impeach of PM of 60% in Congress(Both)

睇晒，簽唔落
小學雞咁
換名有鬼用！

簽唔落唔使拉

up

簽咗，推

簽左

其實我懷疑唔只一日

美國時間

做乜靜左

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
立刻去聯署！！

Hong Kong Universal Suffrage Plan

已簽

Signed

今次係唔係真係係咁先

簽ed
推

屌 推呀！！！！！簽呀!!!

推到夠數！！！

Pish

推呀